# Prácticas uPlanner Verano 2022 # 

**Revisar Desafio 2** 

¿Quieres realizar tu práctica en una startup de EdTech? ¿Tienes las habilidades necesarias para ayudarnos a cambiar la educación? 

Resuelve uno de nuestros desafíos para ser practicante en el equipo de Data Science de uPlanner.

Envíanos un correo a data.science@uplanner.com con los siguientes datos:

* Nombre y datos de contacto
* CV corto (1 hoja)
* Intereses y habilidades
* ¿Qué quieres cambiar de la educación?

Incluye en tu correo la respuesta a alguno de los desafíos, indicando tu razonamiento, o realiza un pull request al repositorio de desafíos: https://bitbucket.org/uplanner/desafios_practicas_2022

Preguntas comunes:

* ¿Necesito estar en último año? No.
* ¿Necesito saber programar? Sí.
* ¿Trabajo remoto? Sí
* ¿Inicio de la práctica? 10 enero 2021.
* ¿Duración mínima práctica? 8 semanas (hasta el 05 Marzo 2021).

